其實係個背囊掛個公仔係咩心態？

女仔都算，男人老狗掛住隻公仔出街真係唔明咩心態

冇人送比你？所以冇得掛？

關你𨶙事咩屌你老母

我返工個袋有隻初音bb公仔
陪我返工好開心的

情趣你識條鐵
各自返工返學
唔通蚊撚咗佢 見面先掛返上去？
放學放工後一齊睇動漫打機
你自己打飛機啦

其實有咩問題

樓豬都可以自己掛一個人扮有女朋友

咩撚野都關樓主事 大家咪撚再質疑呢件事

同女朋友一人一隻

背囊真係冇咩野
有d車主掛車頭車尾真係

又關你撚事
放對公仔兔又得罪你？

樓主負評左